男侍應離奇拾磚喪扑新相識女子頭臉 官指十分恐怖勢判監多年

男侍應離奇拾磚喪扑新相識女子頭臉 官指十分恐怖勢判監多年

年輕侍應透過朋友飯局，認識比他年長約四歲的內地女子。兩人飯後在西貢海傍飲酒聊天，惟當內地女稱要回家時，侍應突然捉著她，拾起磚塊打她的頭部10至15下，甚至內地女昏倒後仍不停手，結果令她面部重創。侍應今在區域法院承認蓄意傷人罪，法官直言「呢宗襲擊案十分恐怖」，看過事主照片後更搖頭稱非常嚴重，揚言要先了解她是否需接受整容手術，押後判刑，但表明「判刑起點以好多年計」。

被告伍康華（24歲）前年12月20日在西貢翠塘路嚴重傷害女子楊曼曼。楊姓女事主當時持雙程證來港探母，事後送院診治，證實鼻骨及右額骨骨折、有貫穿鼻及貫穿上唇的創傷、雙眼眼窩內側亦有骨折，右上頜竇上壁及前壁粉碎性骨折。她留院16天，至去年1月中出院返回內地。

案情透露，被告及事主前年12月19日晚上首次在西貢一個飯局見面，兩人飯後到附近海濱飲啤酒聊天。至凌晨3時，事主稱要回家，被告捉著她的手，不讓她走，更拾起磚塊襲擊她。有街坊聽到事主求救，看見被告手持硬物施襲，事主暈倒地上後，被告仍沒停手，襲擊她的頭部共10至15下，過程約一分鐘。

聲稱另有男子現身施襲在先

警方接報後，在現場附近拘捕被告。被告於警誡下聲稱，案發前他與事主在海濱長廊飲啤酒聊天，及後離開長廊，計劃找地方性交，突有一男子出現並襲擊女事主。被告又聲稱，他當時企圖離開現場，但遭事主捉著，因此才拿起硬物襲擊事主頭部數次。

法官彭中屏表示，被告於事主倒地後仍繼續施襲，「我睇得特別嚴重，呢宗案件十分恐怖」。彭官向控方索取傷勢照片閱覽後，更揚言本案非常嚴重，「判刑起點以好多年計」。彭官又指，事主面部受嚴重傷害，為了解事主是否有永久傷害或是否需要接受整容手術，下令索閱女事主最新的醫療報告。被告還柙，待下月21日判刑。

留名等陳啟泰

好迷

支那雞

芝麻人無一個係蘑菇

往死裹打 g持

勞資糾紛

痴撚線
如果個陣無畀其他人發現嘅話會唔會變左d離奇失蹤案件，肢解案件

唔夠黑警恐怖

搞乜呢

雖然傷人17可以判終身 但DoJ放喺區院審咪又頂多最盡判得7年 咁嘅案情就算判盡7年都算輕啦 呢啲應該上高院審啦

諗起算死草

區域法院最多咪7年

以事論事，呢單一定要重判兼送青山，比佢返得出黎下次唔知扑你定扑我，根本係痴咗線

線呢煎話...墮呢麼..

正義

奇案

廿八歲 好慘

異鄉人

大把green object對住個頭仆
又唔見入青山

係咪睇咗netflix套dark 要改變結局？

好慘呀

舊磚

打唔死好可惜

痴撚線
重判啦仆街 冇人見到嘅話應該已經殺咗

唔好推 手足黎

黑警都係咁打市民啦 咪又係冇事

食餐飯做乜扑人

，計劃找地方性交，

如果事主職業係驚賊...成件事會點發展

似14 16
唔似28喎

兩人飯後在西貢海傍飲酒聊天
冇人知果陣佢地談話內容，點知原來條女話前排去完武漢，如果係咁俾我就唔係用磚啦

糖妹黎喎

又一個靚女俾毒撚 摧毀左

咁都好撚靚
唔係嘩

前年

屌想like但撳錯左dislike

黑警毆打人到殘廢都唔使坐監
如果呢條友做黑警咪唔會有事

曱甴屈打成招斷手斷腳又睇唔撚到？

透視畫錯咗

谷精上腦

又真係幾撚恐怖

未見過女人？

痴撚線 呢d人最好坐終身 折磨到佢死個日就岩

痴閪線
無端端扑到人哋重傷

連登普遍未見過女人

黑警喪打人又睇唔到？

郵輪巴呃鳩我
請善用以圖搜尋功能

被告於警誡下聲稱，案發前他與事主在海濱長廊飲啤酒聊天，及後離開長廊，計劃找地方性交，突有一男子出現並襲擊女事主。

支那 雙程証 飯局 性交

楊姓女事主當時持雙程證來港探母

大陸雞都j 成班唔睇內文

你冇做錯到

打得好
打到隻支那種仆街
痴線佬又要坐
好事成雙

吓？？？？
睇到一頭霧水

如果個男人扑嗰個嘅係香港女仔 可能連登仔都係會咁講

即係局嚟囉。
個女人引條友開房，之後一早埋伏嘅男友（狼狗）就出嚟屈錢。

純ff。

係咪錯誤理解「扑野」

迷之磚頭

似精神病發
想知男事主咩樣

誤會左找地方性交=扑野,最後真係扑

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

打得好

唔好打呀

往死裏打

法官選擇性審判
又唔見佢判黑警

恐怖得過班黑警喪打頭重要無判罪?

抹卒之 呀呢媽聲

做乜鳩

內地女子

死光最好

計劃找地方性交，突有一男子出現並襲擊女事主。被告又聲稱，他當時企圖離開現場，但遭事主捉著，因此才拿起硬物襲擊事主頭部數次。

即係點？唔明

支那賤種死不足惜

手足嚟

我屌晒樓上班撚樣
同黑警俾做乜撚？同黑警比就可以合理化對方做嘅事？
條女就算係支那人非洲人邊撚度人都好，俾個癲佬襲擊仲可以笑鳩人？
我都好憎支那，但如果要我去做一個是非黑白不分嘅人我做唔撚出

x2

似係，埋伏果個可能係黑警，所以冇拉

芝麻仁沒有一個是磨菇的

考慮被告前線工作壓力大，背景良好，改判十二個月感化令

可能樓上有d想諷刺下班黑警姐

芝麻仁沒有一個是蘑菇的.jpg

咁多頁先有人問，連登發生咩事呀

吓
生哂鬚咁喎

啱啱做完野先開始睇post嘛

陌生男A突然出現打鳩內地女
內地女比人打完突然捉鳩住男B(被告)
男B以為男A同條女一齊做戲想呃錢
所以打鳩內地女想走佬

係咪咁

如果係咁，應該係女事主被控蓄意傷害他人身體，襲驚，阻驚扮工等等

係咪真係有陌生男A都未知

任佢噏

諗起阿樂, 大D.

好撚恐怖
真係好似撞鬼咁

案情透露，被告及事主前年12月19日晚上首次在西貢一個飯局見面，兩人飯後到附近海濱飲啤酒聊天。至凌晨3時，事主稱要回家，被告捉著她的手，不讓她走，更拾起磚塊襲擊她。有街坊聽到事主求救，看見被告手持硬物施襲，事主暈倒地上後，被告仍沒停手，襲擊她的頭部共10至15下，過程約一分鐘。
聲稱另有男子現身施襲在先
警方接報後，在現場附近拘捕被告。被告於警誡下聲稱，案發前他與事主在海濱長廊飲啤酒聊天，及後離開長廊，計劃找地方性交，突有一男子出現並襲擊女事主。被告又聲稱，他當時企圖離開現場，但遭事主捉著，因此才拿起硬物襲擊事主頭部數次。
姐係被告講既同案情既相反

打隻大陸雞有咩問題
點解要重判

會唔會係過堂咋 上年好似聽過啲咁嘅嘢

案情透露，被告及事主前年12月19日晚上首次在西貢一個飯局見面，兩人飯後到附近海濱飲啤酒聊天。至凌晨3時，事主稱要回家，被告捉著她的手，不讓她走，更拾起磚塊襲擊她。有街坊聽到事主求救，看見被告手持硬物施襲，事主暈倒地上後，被告仍沒停手，襲擊她的頭部共10至15下，過程約一分鐘。
聲稱另有男子現身施襲在先
警方接報後，在現場附近拘捕被告。被告於警誡下聲稱，案發前他與事主在海濱長廊飲啤酒聊天，及後離開長廊，計劃找地方性交，突有一男子出現並襲擊女事主。被告又聲稱，他當時企圖離開現場，但遭事主捉著，因此才拿起硬物襲擊事主頭部數次。

姐係被告講既同案情既相反

精神病定比人呃錢

內地女子⋯⋯

唆…隻支那雞無死
可惜了男侍應

扑野變扑頭

條女係非洲人就慘
係支那人就抵

唔好借D意講到低等動物同非洲人一樣地位

支那賤種同藍屍就係要死

又係你

唔係撞鬼有幻覺
點會暈咗都仲打

如果唔係有幻覺/撞鬼
咁一定有新聞無寫嘅內情

經過大半年政治洗禮後
知道新聞文字唔係特別信得過

歷史重演

唔好俾妹妹頭呃到
啲女好撚古惑㗎

慘撚過死
講真

整得返個樣
都有心理陰影

岩呀 我就好撚公道既 支那人係冚家剷就一定
但問心真係唔會有一個半個係正常人？
更莫講話呢單野同咩族種都無關啦 打人個個就係冚家剷啦
就算係黃絲自己人 係咪做咩撚野都岩晒可以接受呀

樓主個名

只可以講佢有潛質
黑警：俾佢做住武警先

哈哈哈

好離奇下 本身去扑野 點會無啊啊攞磚扑條女啊

比哂先黎返屋企
屌

屌你老母個臭化閪

就打撚到你老豆老母都唔撚認得

其實連登仔係咪支持種族屠殺，好似德國人咁??

事出必有因
唔係有十怨九仇 就係有幻覺

我覺得強姦犯仆街啲

你條條女都話靚

屌你食開屎連登仔唔撚係啊

制裁香港 刻不容緩

支那人無一個是無辜的 中文版日文發音

咁都唔係謀殺?

點會唔拎上高院審咁戇鳩

好似突然俾人控制去殺人

一係就無自制能力

唔比我扑丫嗱

又鳩貼

不打不相識

臭蟲論

green object無入/未入青山
唔代表今次被告唔洗入青山

被告只係激情殺人, 如音樂家指揮樂團合奏一樣

唯原告心腸惡毒, 對警隊心存惡意, 需判暴動罪成十年, 賠償警方心靈損失三千萬

當街扑野

根據個發展
個第三者應該係個男人穿越返去
阻止過去既自己同個女人扑野

其實依家仲慘過死

極！

手足

有冇血性
就算係勞資糾紛都冇理由打到人毀容

腎上腺素突然急升就會失控打到停唔到手

渣架

喪扑條女

十怨九仇咩
新聞完全表達唔到個內情
所以單嘢先咁驚奇

虛構推理

中國特色扑野

開頭諗住扑野 原來係扑頭

撞邪

咁佢宜家咪比人拉左囉
你不如問下打死人班狗有冇血性
到宜家一啲後果都冇

呢個最似樣...

連登仔唔係話支那種死光最好嫁咩
點解會有人幫條女護航既

block 9 u

係咪收左錢過夜又唔陪人開房呀？

內地女子 WHO CARES

唔夠黑警恐怖x2

推

屌 女版Helge

抱歉，睇唔太明，圖中人係鬼?

妖怪，鋼人七瀨

支那人死兩個當一雙

可能條女呃佢
做雞 仲要佢貼

仲要呃佢係處女

連燈仔冇人性唔係第一日知喇

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

屌 支那人又害死香港人

你都幾撚on9，咁你係咪覺得扑人個頭好正常

唔知點解我覺得打得好，內地女

啱
終於有正常人

你get唔get 中國人沒有一個是無辜的 呢句？